{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 비앤비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは12:00に可能で、チェックアウトは13:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があり、追加で1人当たり料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は各提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しもできません。 客室情報は提携店の状況に応じて随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 一般的に夜間は騒音を控え、過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準ですが、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認する必要があり、追加で1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は各提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書を確認でき、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があります。また、キャンセルの場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の状況に応じて随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "一般的に夜間は騒音を控えるようにしてください。過度な騒音が発生した場合は退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 467
    }
}